有無人重用緊有得入CD嘅macbook pro?

買咗好耐 前2年又買咗另一部notebook
所以就放埋咗一邊無乜點用
依家放重會唔會有人收 ?

成日係starbucks見到

800 同你收

出面收一千喎

50同你收

仲用梗i5版

i5 嗰部？前兩日問過有間肯2000收

係啊 巴打邊度問？

換ssd又一條好漢

SSD應該換邊隻好？(MBP early-2011 13”)
原本諗住放咗呢部之後買 touch bar mbp
但睇睇下果部連插usb都要adaptor 好唔方便

用緊小白
換走cd rom轉做ssd，用得好順
ssd我用kingston uv400，其他零件去淘寶買
睇住ifixit教學整，好簡單

唔好晒左部機

換ssd加ram又係一條好漢
利申:Early 2011

C字頭嗰個二手交易app入面其中一間
不過我最後選擇左換ssd

Ram 加到16gb? 巴打用咗幾錢total?

巴打個CD-ROM 係咪另外放咗去個enclosure度？ btw小白好靚！

其實係咪正常換咗ssd都夠用唔需要加ram?

係 淘寶有得買埋
不過個cd rom裝左落盒度基本上都好少用

我都覺小白好靚

巴打係fusion drive? 係咪正常文書都夠用？

我小白本身得2gb ram，所以平平地買左兩條二手ram加到4gb

我覺得你可以換左ssd先，試左覺得仲要upgrade先再買ram都未遲
始終加ram個效果唔會太大

冇做fusion drive
剩係osx同app擺ssd，其他擺hdd

正常文書ok，開ps ai都冇問題，但用落一定係會慢慢地

係咪即係買個ssd擺落原本hdd個位
本身舊hdd就買個光碟轉接器 放落原本光碟個位

同問 可以照放hdd唔做fusion?
Sorry 唔係好識呢啲

絲打係咩機？